肥佬黎你同我出黎, 到底係唔係你條撚樣叫梁家傑瘋狂出國遊說外國勢力香港法治好好?

屌你老母, 殺人魔警犯法冇事
被捕示威者被自殺
你同我講香港法治好撚好? 冇撚病下話
到底係唔係你個肥佬黎要梁家傑咁做
如果唔係, 咁肯撚定又係捐開獻金既果班大孖沙又發功啦屌

含撚投票啦！永續社運，法治可守，革命不了。

唔好意思，推post & 借個靚位

******眾籌*******
鐘庭耀教授為今次運動發起了超大型全港性民調，長期追蹤今次運動大事件的民意 (eg. 721, 831) & 證明香港人未放棄，然後做份國際文宣, 話比全世界聽：5毛網軍不代表香港人
(眾籌到而家先45%, 仲要大家支持)

第三&四期民調結果POST (new)

第二期民調結果POST

第一期民調結果POST

眾籌link:

全香港出國遊說外國勢力香港法治冇問題次數最多既政黨
係公民黨

就算唔撚係連登神探呀
都知道好撚有問題
有冇聽過無事獻殷勤，非奸即盜
點解你公民黨呢大半年出國出得咁撚密, 次數密過全香港所有政黨加埋既總和

好你老母呀 仲有法治
15歲手足